賓尼雲度今勢升班 恩沙基：唔慶祝

由前意大利射手恩沙基領軍的賓尼雲度，可望於周一鎖定升上意甲的資格，「大恩」聲言在疫情下不會慶祝。

賓尼雲度在意乙大超班，拋離第２位的確當尼22分，以及第3位的斯佩齊亞23分，而只要賓尼雲度於周一打敗史塔比亞青年，即提早升班。然而，前意國球壇帥哥恩沙基寄語球迷不要聚集慶祝：「我們不會聚眾，因為疫情仍在，如果整個城市的人都在佈置他們的陽台、窗戶與天台，我們無任歡迎。」

較早之前，賓尼雲度市長馬斯迪拿已公開表示，擔心球迷在街上聚眾慶祝，如今未知球迷可會聽從恩沙基的公開呼籲。 即使賓尼雲度今夜未能獲勝，若然確當尼（對比薩）及斯佩齊亞（對阿斯科利）都未能勝出，賓尼雲度一樣可以提早返意甲。

呢隊波之前已試過廢到極速降班

好似全年贏一場

呢隊賓尼兔當初輸死賭仔
重記得開季就十幾連敗
跟住對乞兒米蘭開齋攞第一分

赫根入多球啦屌

好似得AC米蘭兩回合都贏唔到賓尼雲圖
21分入面有4分係AC米蘭拎嘅

果幾年AC米蘭仲廢過依家隔阿狗

到依家都仲廢緊

講到依家勁過阿狗咁

起碼排緊第5

第七，得失球-1

屌牙 又升返

升降機 打意甲果陣廢到

睇錯，但阿狗排緊第十

傻架？意甲中遊隊實力點同英超比

廢佬伊巴夠虐殺阿狗班辣殺

阿狗上年都廢,但係對住拿玻里都係屌打

阿狗後防辣殺
但ac除左伊巴大部份都係辣殺

on9阿狗棄將33歲謝雲奴夠撚爆意甲top3國米條防線，你同我講ac米蘭贏到阿狗

阿狗除左奧巴米羊，大部份都係辣殺

謝雲奴去完中超已經升哂level
N賓咪柒

辣殺極都勁過ac啦